{
    "question": "meningkatkan kualitas jantung dan peredaran darah kapasitas paru-paru serta otot yang berisi merupakan manfaat dari olahraga a sepak bola b atletik C terjun payung D renang bola voli\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bolah voli adalah bolah yang bisah dimaikan</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gaya-dada-sama-dgn-gaya-apa-dalam-olahraga-renang-688",
            "question": "Gaya dada sama dgn gaya apa dalam olahraga renang?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya katak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3><strong>Gaya</strong> <strong>katak</strong></h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gaya dada atau lebih popular dengan sebutan gaya katak merupakan gerakan berenang dengan posisi dada menghadap ke permukaan air,dan batang tubuh selalu dalam kondisi tetap. Gerakan kedua belah kaki menendang ke luar sementara itu kedua belah tangan lurus ke depan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerak-badan-yang-tepat-dan-teratur-sangat-berguna-untuk-341",
            "question": "Gerak badan yang tepat dan teratur sangat berguna untuk...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyegarkan tubuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalok kita tidak melakukan tubuh teratur tubuh kita akan sakit semua</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>agar tubuh bukan sehat dan tubuh menjadi sehat dan bugar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ukara-ijo-patin-krasak-ukara-ing-dhuwur-menawa-ditulis-nganggo-ak-696",
            "question": "Ukara ijo patin Krasak ukara ing dhuwur menawa ditulis nganggo aksara jawa yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>..............................</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-bagan-perkaraborgan-sistem-gugur-poda-cabling-olarhaga-bo-997",
            "question": "Buatlah Bagan Perkaraborgan sistem\r\ngugur Poda cabling olarhaga bola volly\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iiiiiihuyhhf6vdrvsv svs s 3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-utama-dalam-bermain-bola-basket-828",
            "question": "Tujuan utama dalam bermain bola basket\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Answer by: ~unnacctives~</p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tujuan utama dalam bermain bola basket adalah <em>memasukkan bola basket ke dalam ring.</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>permainan bola basket di temukan oleh Willian G. Morgan dan permainan ini beranggotakan 5 orang.</p><p></p><p>---------</p><p>#helpinghands</p><p>@unnacctives.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Tujuan permainan bola basket adalah memasukkan bola basket ke ring (keranjang) lawan agar meraih kemenangan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p>sebenarnya, ada 10 tujuan dalam bermain bola basket, yaitu: </p><p></p><p>1. Tujuan permainan bola basket adalah membuat nilai sebanyak mungkin.</p><p></p><p>2. Tujuan permainan bola basket adalah melatih kerja sama tim, mengingat permainan bola basket dilakukan beregu.</p><p></p><p>3. Tujuan permainan bola basket adalah olahraga untuk menjaga kesehatan dan kebugaran tubuh.</p><p></p><p>4. Tujuan permainan bola basket adalah memasukkan bola basket ke ring (keranjang) lawan agar meraih kemenangan.</p><p></p><p>5. Tujuan permainan bola basket adalah mencegah membalas keunggulan nilai.</p><p></p><p>6. Tujuan permainan bola basket adalah melatih otot karena olahraga ini mampu menggerakkan seluruh organ tubuh secara intens.</p><p></p><p>7. Tujuan permainan bola basket adalah menjaga ketahanan tubuh karena gerakan saat bermain bola basket dapat membuat badan menjadi lincah sehingga mampu menjaga ketahanan tubuh.</p><p></p><p>8. Tujuan permainan bola basket adalah membangun keseimbangan dan koordinasi tubuh karena basket adalah olahraga yang dilakukan antara kerja sama tangan, kaki, dan mata dalam koordinasi yang erat.</p><p></p><p>9. Tujuan permainan bola basket adalah meningkatkan keterampilan motorik. Setiap pemain harus menggerakkan hampir seluruh anggota tubuh inti dalam olahraga ini, sehingga mampu meningkatkan saraf motoriknya.</p><p></p><p>10. Tujuan permainan bola basket adalah membentuk tubuh menjadi lebih tinggi karena permainan bola basket mampu meregangkan otot kaki, tulang belakang, serta tulang kaki.</p><p></p><p>semoga membantu!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mendorong-bola-oleh-dua-tangan-arah-bola-lurus-ke-depan-disebut-678",
            "question": "Mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pass</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pas </strong>adalah mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "permainan-bulutangkis-di-indonesia-mendapat-perlindungan-dari-591",
            "question": "Permainan bulutangkis di indonesia mendapat perlindungan dari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>PSBI dari perlindungan permainan bulutangkis di Indonesia</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dampak-yang-terjadi-pada-seseorang-yang-melakukan-hubungan-sek-se-839",
            "question": "Dampak yang terjadi pada seseorang yang melakukan hubungan sek sek seks bebas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Seks bebas\u00a0sering dikaitkan sebagai perilaku\u00a0seks\u00a0yang berisiko tinggi terkena infeksi menular\u00a0seksual\u00a0atau IMS. IMS ini ditularkan dari satu\u00a0orang\u00a0ke\u00a0orang\u00a0lainnya melalui aktivitas\u00a0seks, baik melalui vaginal, oral, ataupun anal. Klamidia, disebabkan oleh bakteri Chlamydia trachomatis.</p><p> </p><p>semoga membantu anda\"\".</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-anda-ketahui-tentang-permainan-bola-basket-526",
            "question": "Apa yang Anda ketahui tentang permainan bola basket?\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bola basket adalah olahraga bola berkelompok yang terdiri atas dua tim beranggotakan masing-masing lima orang yang saling bertanding mencetak poin dengan memasukkan bola ke dalam keranjang lawan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bola basket adalah bola yang terdiri atas dua tim </p><p>permainan bola basket terdiri dari empat babak </p><p>dan setiap babaknya terdiri dari 10 menit </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tahapan-pembelajaran-gerak-spesifik-menembak-dengan-satu-tangan-584",
            "question": "Tahapan pembelajaran gerak spesifik menembak dengan satu tangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tembakan satu tangan (One-hand set shot)</p><p>1. Lihat target.</p><p>2. Rentangkan kaki, punggung dan bahu.</p><p>3. Lenturkan pergelangan dan jari-jari kedepan.</p><p>4. Lepaskan ibu jari.</p><p>5. Tangan mengimbang pada posisi bola terlepas.</p><p>6. Irama yang seimbang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}